齊天-華晨宇

愈聽愈正，套野番做過咁多次，呢首主題曲我覺得最熱血

都係佢之前個首齊天大聖好d

果首其實都好聽，但兩種風格同意境都唔同

之前啲歌唔錯

但呢首暫時覺得一搬

呢首既曲好正 佢唱功又升左level